屌你老母臭閪蚊

我唔一野打撚死你我唔係泰妍

帶蚊怕水啦

男人老狗指甲留咁長

又係你地2條友

又黎

打死記得拎紙巾包好佢

夾埋架?
咁撚快

你哋咁有緣，不如結婚啦

希慎手指抆屎

做隻飽鬼